[幫上熱門] 英領事留守既手足 請入來

原POST: 有手足喺英國領事館外訓咗16晚無人理

直至今日已經第18日
手足佢地既事冇咩人知 都係依幾日先知
可唔可以上水講下你既行動
留守好消耗精神同時間
定係你想大數量既人一齊請願?

可唔可以講多D
暫時只知知道手足吹雞想要人數

幫推

push

連登感覺上冇之前咁多元化
好單一

成日依排好多垃圾post 上熱門
要人幫手拉

冇人幫手推?

喂?

冇人既?屌

喂？

【第十五期牆紙】在制度中抗爭
TG CHANNEL :

Push

放tg 等人上水

英國應該脫到歐先會理香港

推

佢哋嘅主張： 廢除中英聯合聲明 恢復南京條約 北京條約新界租約 香港獨立

HKIP
香港獨立黨果班人

Help tui